譚文豪被捕

FC 毛ee FB

下個係鄺神定毛ee

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日出唔出，大家明啦！唔出以後無得出㗎喇

捉撚晒啲議員

政府搞政變屌你老母

屌

下個會係 胡志偉 楊岳橋 應該